今日用咗拳願啲招數同班mk仔切磋，點知俾人打到仆街

屌你每招都講到有幾屈，點知我俾佢哋班MK仔群毆收皮

係咪因為你無腹肌

點解唔用一拳超人既招?

哦，你就係今朝條友，話咩自己卡波耶拉大師

佢哋招招都攻下體呀，點解拳願無人會攻擊條J

我係忍忍忍忍忍忍～～

有冇用星落？

有無比佢受身？

頭先畀D班隻MK仔約隻抽，叫我放學去公園等

本身胸有成竹，點知佢帶埋隔離學校啲飛仔過來圍鳩我

可惜我突然回憶翻睇拳願嗰時王馬招預借

於是我即刻大嗌：「前借り！」(maekari)跟住用二虎流絕地反擊！！打到班Mk甩牙

雖然最後輸左，但雖敗猶榮，如果我都帶翻同樣人數，肯定贏硬！！！

咁就錯哂啦，招野真名叫憑神
聽朝再試啦

樓狀態係咪絕佳

有冇用？

原來今日大嗌鐵碎條友就係你 可惜遇到我深水埗黑木

仆街，原來就係你打崩我隻牙

代答：完全同腹肌無關

就連普通mk仔都是怪物嗎

你二虎流去到咩境界

下 我用小宇宙d絞技
打撚到條mk仔叫唔好wo...

我打到個mk妹叫唔好...........停呀

黑人用過揸爆咗目黑粒春子，小宇宙對黑警掙扎嗰陣都有攻下陰

係咪比人打到牙都甩埋

受身都唔識 抵你比人打到仆街啦

傻豬黎既,學都學刃牙既招啦